砌機撚

見到大家都話rx570 580無哂貨，想問有無人知邊度仲有，窮jj想6號去砌機
打算玩amd ryzen 5 1600
如果真係買唔到580 570有無邊張推介下?
主要玩online驚同埋l4d csgo等等

1060 6gb

升撚晒價啦
570升到仲貴過1060

btw腦場海鮮價

問過一間佢開$2500

痴線 570 開2500

我問過幾間，都係二千一
580 二千九

成部機砌完係差張卡買唔落手

買1060啦

呢邊同另一個post幾乎都係1060
我睇唔透

終於收工
咁唯出張1060
有無話邊間廠好d?

三大廠

msi gaming x一定最抵玩
有米既可以上asus strix,但無乜分別